其實鎚仔阿叔單野成班Full Gear淆底都唔出奇 發夢現場大把依d為打卡既人

全身Full gear見TG又走 見速龍又走
今次成班係地鐵站見鎚仔阿叔又走
比你有幾多人full gear都無撚用啦

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

發現大家最缺既唔係gear 而係獨立思考能力

因為都呢一刻前線 仍尊重法治
有個呀叔講過：「如果佢地真係暴徒，你地（狗）死撚左喇。」

起碼佢地肯岀，唔係鍵盤戰士，唔係冷氣軍師
點解咁都要屌？

唔屌點改善？

P牌分化五毛，用不推文回覆thx

full gear 都係為保護自己 唔係同狗博 有咩問題？

Full Gear 嘅其中一個功能就係幫人走。走人係功能。

淆底一早走左啦⋯

你真係覺得full gear怕個鎚仔呀叔無問題？
唔係起碼出左嚟
出得嚟就要有用 唔係點對得住死左既人同你套咁齊既裝
能力愈大 責任愈大 著起呢套gear唔係想保護市民架咩？
如果想保護自己 對住個鎚叔唔係更加應該用呢套suit嚟保護自己咩

出黎示威幾時要保護埋市民
保護人係警察工作
佢地收咗市民錢唔做野先迫人攪鳩警察全家
唔該局勢動盪就起碼保護好自己先
港英政府做既最安全城市己經係過去式
而家每個人都有責任保護自己

今次及之前所有掉燃燒彈都係警狗

太子地鐵站今次又中計啦
影人換衫又係cctvb車箱係咪東方影？
大量狗隊早就係地鐵控制室等運到
月台守住控制室灰色衫條友，暴龍到場立即掛起職員證 / 委任證